有冇人真係會每個月俾800蚊，加入培生培心會員？

自己先俾800蚊月費，跟住鍾培生話同你分享喜悅 ，每個月俾返所謂「價值」800蚊會員回饋你，呢啲係咩玩法 ？

鍾生真係商業奇才

要靜去自修室啦屌

join既都弱撚智

有無人join過講下有咩回饋想知

燒錢買人氣姐

商業奇才佢識撚做生意咩

做下業主 簽下租約 屌下女咪算囉佢 佢咩料大家心照啦

咁既家底 本事連小小超1%都無 小小超就真係勁喇

因為班人覺得800舊水訂閱換到更高價值吖嘛
價值係高,但好多都係原價計+唔係必須品呢...魚子醬,剪頭髮...

唔會join
佢每個月送嘅野都唔啱用

Mark up 個價，再號稱價值高於800蚊